有冇人試過紅眼症好返眼皮仲係腫？

好返成個禮拜 兩隻眼雙眼皮都唔同哂 最嚴重個隻眼仲係腫 會唔會自然消腫？

需要d時間慢慢消腫

你試過最尾會消哂？好驚唔消搞到我對眼勁肉酸

我之前都好擔心 去問醫生 醫生話飲食清淡d 慢慢就冇野